大粒墨一次犯罪可以影響香港未來命脈

一次殺人就令到共産黨有藉口借題發揮，屌你老母陳同佳

借口啫

台灣都講左幾次條例過左就唔會收，係班高官拎出嚟做借口姐

港共借人過橋大粒佳殺人還殺人 港共陰質係梗

共匪當局應該已經籌諜已久，呢單殺人案只係一個導火線比共匪有得借題發揮，即使冇呢單嘢佢地都會求其作個藉口話要修例